兔仔開心到極!!【身體語言】+室內養會長壽!

兔子跳兔子舞(Binky)是兔子最開心的狀態。當牠們binky 時，這是告訴你是一個好主人，代表牠很喜歡現時的環境和生活。兔子也會舒適地躺在地上，伸展手腳，還會打翻騰。兔子在室內飼養會比室外養長命，因為沒有任何天氣和敵人威脅，感到安全、平靜和舒適。狗吠聲、雷暴、消防車叫聲等也會嚇驚兔子。以下2個videos 可以看到兔子最開心的時候：

資訊來源: